# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-01 22:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-06 09:20+0000\n"
"Last-Translator: 玉堂白鹤 <yjwork@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://translations.openpaper.work/"
"projects/paperwork/openpaperwork-core/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4\n"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/logs/archives.py:123
#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/logs/archives.py:134
msgid "Log file"
msgstr "日志文件"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/util.py:10
msgid "Y/n"
msgstr "Y/n"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/util.py:13
msgid "y/N"
msgstr "y/N"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/config.py:50
msgid "Manage Paperwork configuration"
msgstr "管理 Paperwork 配置"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/config.py:54
#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:49
msgid "sub-command"
msgstr "子命令"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/config.py:58
msgid "Get a value from Paperwork's configuration"
msgstr "从 Paperwork 的配置中获取值"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/config.py:63
msgid "Set a value in Paperwork's configuration"
msgstr "设置一个值到 Paperwork 的配置中"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/config.py:66
msgid "See 'config list_type'"
msgstr "查看 'config list_type'"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/config.py:70
msgid "Show Paperwork's configuration"
msgstr "显示 Paperwork 配置"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/config.py:75
msgid "Show value types you can use from command line"
msgstr "显示可以从命令行使用的值类型"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/chkdeps.py:52
msgid "Check that all required dependencies are installed"
msgstr "检查是否已安装所有必需的依赖项"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/chkdeps.py:73
msgid "Missing dependencies:"
msgstr "缺少依赖项:"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/chkdeps.py:75
#, python-brace-format
msgid "- {dep_name} (package: {pkg_name})"
msgstr "- {dep_name} (软件包: {pkg_name})"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/chkdeps.py:80
msgid "UNKNOWN"
msgstr "未知"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/chkdeps.py:100
msgid "Suggested command:"
msgstr "建议的命令:"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/chkdeps.py:105
msgid "Do you want to run this command now ?"
msgstr "您是否要立即运行此命令 ?"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/chkdeps.py:119
msgid "Don't know how to install missing dependencies. Sorry."
msgstr "不知道如何安装缺少的依赖项。抱歉。"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/chkdeps.py:122
msgid "Nothing to do."
msgstr "无事可做。"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:45
#, python-format
msgid "Manage %s plugins"
msgstr "管理%s插件"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:54
#, python-format
msgid "Show plugins enabled for %s"
msgstr "显示为 %s 启用的插件"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:60
#, python-format
msgid "Add plugin in %s"
msgstr "添加插件至 %s"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:66
#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:77
msgid "Do not correct dependencies automatically"
msgstr "不要自动更正依赖关系"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:71
#, python-format
msgid "Remove plugin from %s"
msgstr "从 %s 移除插件"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:82
msgid "Clean up your mess by reseting the plugin list to its default value"
msgstr "通过将插件列表重置为默认值来清理混乱"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:89
msgid "Show information regarding a plugin (must be enabled)"
msgstr "显示有关插件的信息 (必须启用)"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:125
#, python-format
msgid "Error: Plugin '%s' not found"
msgstr "错误: 找不到插件 %s"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:143
#, python-brace-format
msgid ""
"Adding plugin '{plugin_name}' to satisfy dependency of '{other_plugin_name}' "
"on interface '{interface}'"
msgstr "添加插件 '{plugin_name}' 以满足接口 '{interface}' 上 '{other_plugin_name}' 的依赖"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:162
msgid "Plugin {} added"
msgstr "插件 {} 已添加"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:184
#, python-brace-format
msgid "Removing plugin '{plugin_name}' due to missing dependency '{interface}'"
msgstr "由于缺少依赖项 “{interface}”，正在删除插件“{plugin_name}”"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:201
msgid "Plugin {} removed"
msgstr "插件 {} 已移除"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:207
msgid "Active plugins:"
msgstr "活动插件:"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:293
#, python-format
msgid "Plugin '%s' not enabled."
msgstr "插件 '%s' 未启用。"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:298
#, python-format
msgid "Plugin '%s':"
msgstr "插件 '%s':"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:300
msgid "Implements:"
msgstr "工具:"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:303
msgid "Depends on:"
msgstr "依赖于:"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:309
#, python-format
msgid "suggested: %s"
msgstr "建议: %s"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:317
#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:330
msgid "Plugin name"
msgstr "插件名称"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:318
#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/cmd/plugins.py:331
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/config/backend/configparser.py:333
msgid "App. config."
msgstr "App. 配置."

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/i18n/python.py:31
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/i18n/python.py:32
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/i18n/python.py:34
#, python-format
msgid "%3.1f bytes"
msgstr "%3.1f 字节"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/i18n/python.py:35
#, python-format
msgid "%3.1f KiB"
msgstr "%3.1f KiB"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/i18n/python.py:36
#, python-format
msgid "%3.1f MiB"
msgstr "%3.1f MiB"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/i18n/python.py:37
#, python-format
msgid "%3.1f GiB"
msgstr "%3.1f GiB"

#: openpaperwork-core/src/openpaperwork_core/i18n/python.py:38
#, python-format
msgid "%3.1f TiB"
msgstr "%3.1f TiB"
